斷頸個後生仔係蝗？

梁天琦接受本報訪問，談到他出生問題，認為只要尊重香港文化，捍衞香港核心價值，便是香港人，「所以我喺邊度出世，我媽喺邊度出世，幾時嚟到香港，根本就唔關事」

你地連「蝗」係乜都未知就唔好笑人
蝗係指蠶食香港資源無貢獻既人

佢為香港人斷頭呀！！！！